IG係咪真係無得stalk？？？

如題
Private咗無add你做friend
係咪一定睇唔到？ #犯賤mode

你話呢

答啦

No

有方法 不過唔話你知

其實我研究過 好似真係無 私隱做得好好 死咗條心

你經營一個假ac再去follow人囉

試過 整左個IG shop account
Up咗幾張相扮賣衫
但佢Delete request

試下開個靚女ac

開假account follow
問common screen cap

揾佢有興個d
整一排sin follow

Common fd

有fd 試過俾佢個ex 係咁request 係咁del 都開新account 後尾 直頭用個f 啲fd嘅名做ig account個名 仲偷埋人地啲相po ig 博 以為係其他人之後accept佢 好撚恐怖

其實搞咁多野有乜為

犯賤。完

比佢ig我 我幫你follow佢

雖然你9 up, 其實真係不失為一個好辦法
你鐘意嘅口味唔一定同人地一樣